香港已死：Google今年度搜尋榜 「延禧攻略」居首

2018十大熱爆關鍵字：
延禧攻略
世界盃
WhatsApp Sticker
山竹
書展 2018
跳躍生命線
如懿傳
與神同行
飛虎之潛行極戰
逆緣

呢個榜十大入面有兩大都係蝗劇，啲人仲口口聲聲話要拒絕蝗化，但幾努力都好咪仲係有成大班人喺度追求呢啲蝗國野 仲有講就講話要反CCTVB，屌咪又係有三個都係佢啲劇。港豬橫行香港真係冇希望啦

on9

禾dee 擰擰后sin 系憎腥港ren

再睇返新加坡，就會知點解香港俾人扒頭。
人地係google 政治，學術既野多

過多幾年可能連呢個榜都冇得睇，個個轉曬用百度

666 skr skr skr ！

睇住蝗劇嗌移民

一集都無睇過

咁你又有冇睇過延繥先

腥港豬真係高質

其實依個年頭仲有幾多人用Google search潮流嘢？咩都fb同ig有晒
Google search得殘體字source

其實新加坡top tredning tv shows 都有延禧攻略

成班連登仔喺連登開住post追嚟睇tim喇，咩年齡層都入侵哂

未睇過

我驚陣間fb ig youtube
2018 十大仲撚得人驚

今年叫正常咗

睇咩又要管
好民主 好自由

Search 過延禧攻略既全部都係狗

乜撚去蝗化只係連登仔一廂情願 圍爐取暖既諗法 事實上大把人用抖音 成日翻深圳飲喜茶 係你地唔肯接受一味屌而已

睇下人哋新加坡 抵班新狗睇我哋唔起啦

有冇 台灣 新加坡 日本 南韓做比較？

老老豆豆
有無得叫admin整個十大keyword、熱門、正負評2018

睇下child登仔有幾高質

飛虎之潛行極戰

高質

好睇wor

嘩, 榜上面10個有6個搜尋結果都係蝗/cctvb劇

屌你老母佔一半係tvb播嘅劇
港豬，你哋算鳩掃把啦，成日話杯葛

有乜錯覺令你以為連登=香港??
連登仔不嬲都係小眾入面既小眾

原來台狗都係咁 唔怪得變天做藍色啦

你咪又係連登人，叫咩child登

都叫有政治議題吖
你睇香港，除左山竹之外全部係娛樂嘢

你又咪中國人 支咩那

台灣：普悠瑪 9合1大選
星州：川金會
日本：麻原彰晃 颱風
南韓：冬奧 文金會

香港：TVB TVB TVB…

新加玻先最鐘意睇TVB, 連香港人都不如

反正我又唔係專覆轉專開啲食玩瞓屙post
你咪慢慢攻擊，wfc

多謝樓主
又令到啲完全無聽過嘅人去search

香港咁多蝗會冇人聽過

乜仲有人對港豬有期望ga?

連登仔身處豬圈笑人坡豬

除左世界盃同山竹,其他完全冇SEARCH過,果幾套劇更加係一集都冇睇

國際視野

小眾屌尻大眾

集集都有追

啲中國女仔正到呢

你咁樣講同盲反有咩分別？鐘意睇劇嘅人search下睇一兩集睇下好唔好睇又唔得？係咪大陸產就一定垃圾，好似你咁一見大陸就要pass就要屌？眼光咁撚狹窄咁撚獨裁同中國有咩分別？遲早有日比人超越咗都唔知發生咩事，仲活係個井底到。
利申：睇過一集覺得唔掂就不了

冇留意 google dragonfly?
Google官方幫中國手censor internet
所以啲人唔用百度都冇用

查咗等於支持套劇

舊年第一係降魔的

唔知延邊攻略/抖音/skr係乜鳩，google下都唔得咩

依啲垃圾支那野都search

算啦 唔好再踩
諗下平時香港人返放工 出門在外無論做咩都係好大壓力 無嘢值得開心 政府又多多問題俾人嘈

係屋企睇下無營養嘅嘢娛樂下應該算係唯一可以開心 放鬆嘅時刻

有4套都TVB播，大台影響力都仲係咁大
但係TVB 廣告條數好似又冇升返

只搜尋過

世界盃

WhatsApp Sticker

山竹

其他都無

點解TVB D劇咁多人搵
定係做數架

點解仲覺得香港未死
好多年前搜尋榜已經係無聊野+TVB劇嫁啦
圖書館借書排名又係旅遊書 你去書店旅遊書區永遠最多人
現實又改變唔到

如果香港 撞高鐵 搞川金會 颱風打爆機場 搞奧運
我覺得都會上到頭10

不過其他原因係香港媒體太統一
泛民就蘋果 建制就東方 其他都無乜點睇
多數係facebook/twitter/ig follow左
唔係本土大事就見到望望就算 唔會專登search

Google 奶共

濕鳩支支tvb劇加支那劇

仲話無人睇tvb

下年就係︰
美軍
Trump
帶路
bno
貿易戰
中共倒台
刁近平

書展

感覺新加坡個班先係正常人,香港個班係活係平衡時空

圖書館果個諗落其實好合理
唔值得買既書你先會去圖書館借
所以past paper 同旅遊書最多人借

成個表無一樣野係想知
娛樂娛樂娛樂
山竹咪又係八號八號八號
全部豬飼料

唔知係咪坡仔用英文既關係 d topic都同世界接軌
香港就同平時笑台仔咁 完全係平行時空

完全無睇過

新加坡冇自己既娛樂咩
點解都係外國野

真係正常好多
點解香港大部分都係電視劇 難怪個腦都燒壞左

睇開英文睇鬼佬野
睇開粵語睇CCTVB
相信都唔係話冇
但係佢地都係本地野唔夠外國做

利申斷估

其實google都有新聞，唔會突登去search囉，
反而唔睇新聞先會無端端走去search

延禧攻略仲多過世界盃

因為要睇網上版先search

其實幾好睇

無得比
人地mother language 包埋英文，香港畀支那痴住，廢英廢粵

屌search娛樂野真心好笑

你上連登唔係為娛樂？
你地一日有幾多時間唔係娛樂？
但就屌人點娛樂

一樣同時事有關既野都無

佢地就係鐘意屌人拎存左感.
踩低人地抬高自己.

點解無av入圍

又或者睇完新聞想知多啲先去search

前兩日乜野yahoo 潮語，連登仔先大叫得廢中老先用yahoo

反tvb=連登cc台only
出去其他台度睇下大撚把tvb

我又唔見得香港人唔清楚國際時事
可能只係相對少人

一樣時事都無真係有啲柒
諗住會有填海 關係法 貿易戰之類

十樣都未搜尋過
咁多TVB抽既劇
好撚奇怪

咪就係講緊少呢啲人囉

有咩好意外 大家都無能為力心淡架啦
香港呢一世都冇可能追得上新加坡
除左獨立

死撚左好耐啦

jav唔上榜

狗也不看 蝗劇都岩

唔出奇，我成個FB 都係食野自拍

D朋友應該日日都係煲劇

有咩問題

唉

吹捧帝制的垃圾劇